畫左個真人改篇嘅故仔，但驚唔太合邏輯，各位可唔可以幫手睇下有冇bug?

唔夠合理可能要攝多個背囊

推

定係而家個過程真係冇可疑先係最可疑？

觀賞用
push

一齊幫手debug

見係觀賞巴
留名push

手足

不過個gif太快

觀賞巴打

一個用開上半身靜止式跳樓嘅人偷偷留下負評

要全世界都看到。要上天都看到。香港人永不忘記的畫面。

。

較慢個app show唔夠時間哂d圖
廢app

當全世界盲

觀賞巴張gif慢返０.5秒左右會好好多
btw 黑狗咁都話無可懷 cls

個app太廢

本來諗住入嚟睇可愛連豬，但點知原來係手足

Push

淨係畫太多可愛野好似好脫節

push唔到

冇可疑 你老味...

我幫你 唔係
幫自己push

咁就加個view數都好，易d上熱門

開住個post掛機？

幾時當街殺？

巴打成日畫可愛連豬一定好可愛
好想打開你個腦睇吓你點解咁可愛

其實都唔脫節，係唔同畫風姐
全部都係負面新聞，係需要有可愛文宣調劑下

我嘅理念

仆街
發生多一萬單都不會麻木

觀賞用

仆你個街冇可疑

然後有acc會出黎話冷靜啲警察講左係自殺就暫時咁諗先
等警察進一步調查

fc左條友跌左落樓係咪真係死左先啦

推住咁多先
大家有興趣記得介紹人嚟睇

推唔郁

究竟幾時先可以沉冤得雪

幫你推

太快 每句重點兩個字應放大 移動字句不要左彈又彈

逐漸又邊角移向中間較佳

心寒

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

想死都唔會高難度花式自殺表演
去到唔想生存嘅地步仲要辛苦自己爬咁高？
搵個天台快快脆跳落黎啦

如果一張張睇
建議短小小

多謝提點 日後會注意呢d

滿滿決心

好呀 留意下

推 手足

我覺得成個所謂無可疑自殺個過程最高難度都係慢慢騰出黎到跌落去個下四肢+條頸完全放鬆0動作,同手足周梓樂一樣一跌落去個頭就慢慢貼向身體跟住成個人旋轉然後撞牆,清醒嘅人咁高跌落去手/腳無可能完全冇動作,因為始終點都會有啲驚同人體下意識會自我保護

觀賞巴

個gif太快

真係好黐綫

警察話自殺就自殺啦
你地冇證據又屈警察

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

冇bug不過「慶幸」

可以加少少前面特登入紀律部隊宿舍同扔背囊

紀律部隊宿舍輕輕帶過
背囊補左圖